有無人教我點先可以做到咁嘅境界

麥浚龍

櫻吹雪

作詞：林夕
作曲：于逸堯
編曲：王雙駿
監製：麥浚龍 / 王雙駿

蘭亭序 墨跡失足晉代酒意裡
如目送 半生履歷換唐詩四句
號角吹 對酒當歌正欲醉
赤壁火裡我是誰 明月映溝渠

如夢令 夢醒此身再續三國誌
憑欄盡處 再千百度覓尋是串數字
掏盡戰衣 五指山中說大志 哪堪精緻用詞
幕幕秘史 茫茫日子 何曾入過詩

來讓我唱 櫻吹雪蕩誰在飛
飛花入泥泥內有花氣
我見我如無物這個境界與何人說起
人情是非 都拈花一笑忘記

那暗花 活色生香印在鈔票裡
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
凝望白眼 再將千色花見望穿秋水
懷念鳥居 任蝸居改變伴侶 逛京都卻為誰
靜臥髮堆 橫陳夢裡 遺忘在鬥嘴

來讓我唱 櫻吹雪蕩誰在飛
飛花入泥泥內有花氣
我見我如無物這個境界與何人說起
誰才是我 都拈花一笑忘記

說白了雪花非花 像櫻花非雪作弄人
不用怕 入了神 沒有人
沒有人 沒有人 沒有塵

由我來獨唱 櫻吹雪蕩誰在飛
飛花入泥泥內有花氣
我見我如無物我也非我與何人說起
神遊異境 寫超生出世遊記
忘記 美不美 詩日記 不說道理